【老實撚】農曆七月十四近，恐怖回憶

青少年應否猛鬼？